中興預告全年最少蝕62億元

中興（0763，深交所：000063）公布截止今年9月的第三季季績。期內，總收入為193.3億元（人民幣，下同），按年下跌14.34%，以今年首三季計，按年則下跌23.26%；純利錄得5.64億元，較去年同期跌近65％，今年首三季共虧損72.59億元，按年蝕2.85倍；基本每股收益為0.14元，按年同期下跌63.16%，今年首三季基本每股虧損1.73元，較去年同期錄得2.86倍。

集團因今年6月中被美國罰款約14億美元（約109.2億港元），令到公司現金水平降至154.7億元，比起2017年12月底的334億元少179.3億元或 53.69％。

公司亦同時公布今年全年的業績預告，預計今年全年將錄得虧損62億至72億元，與2017年全年賺45.7億元，跌幅約2.36倍到2.58倍。另外，基本每股虧損1.48元至1.72元，與去年基本每股盈利1.09元，下跌約2.36倍到2.58倍。公告解釋，業績變動主要因為6月中的美元罰款及受到美國制裁而令主要業務無法運作。

自爆

是但啦

應該話之前賺既錢就係靠騙賺返黎
而家呢個水位先係佢唔靠騙之下能夠得到既